N_Ben 入一入來

你訓教未？

彈出彈入.gif

U 屎水人

rookie rookie

My super rookie

Hi cos子

推

終於入來喇？

weak

系

Hi 蛇囝